遊行不了 明天 金鐘道公祭

既然民陣都無心戀戰，遊行不了

六一二 金鐘道 祭英靈 明其志